餓到瞓唔到

屋企得腐皮烏冬，好餓

食完即瞓驚胃痛